Реализовать страницу, которая выводит список фильмов - /films

На данной странице можно JSON-запросом добавить фильм - POST /films

Пока каждому фильму можно посмотреть список актеров фильма - /films/{film-id}/actors

При этом, можно добавить актера с помощью HTTP-формы

Аналогично нашему заданию, но код писать самостоятельно! Можно открыть мой код и перепечатывать.
Код не копируем!
